正式宣布炒賣騰訊（700）既都係五毛

強烈要求港交所取消騰訊上市資格

五毛先會比資金騰訊

關囝無話係

就唔係

搞搞下得返1137同壹傳媒可以掛牌

新股會有大莊大基金托住個價架啦，你以為你邊撚個呀五毛

我買美股係咪支持國進駐香港呀

試下再吹遠啲

關語錄

淨係可以投資本土派企業

禾買咗772